西鐵線經錦上路站小心呢隻咸豬手

幫人開post

各位認住相入面條仆街，條仆街每朝8:05-8:15都係錦上路搭去紅磡方向既西鐵，經常孭住個中型背囊同拎住個環保袋，話說上星期某一日，條仆街趁人多扮晒嘢不停伸手撩事主既褲浪，事主受驚過度唔敢嗌出黎，只係向後縮。

第二日事主又撞返條仆街，今次條仆街想鬆踭偕人個波，事主想拎電話出黎影低，但條仆街發現咗就即刻縮開扮用電話，而家係度呼籲各位女士要小心呢條仆街

做咩偷拍個肥仔

想撩佢褲浪

你講就係

看圖作故事

點撚樣拍片 你on9?

到你畀人姦嗰陣你都係喺度作故事

你係條肥佬？小心比人伏呀非禮狗

係呀，唔信可以唔信冇人逼你信，但叫人小心d 姐 咁又串9我，個社會多得有你呢d 人渣

光明正大影7佢條79頭

你無證無據就放人上黎
一係你就直頭拍片啦 屌你老母

用Sennheiser Momentum幾識貨

想睇後面果個多D 笑得好淫

請問係車頭定車尾？

比人非禮仲拍片 你個腦裝屎的

睇撚清楚啦 依家係提緊其他人小心 弱智就咪上連登 謝謝

咁夠薑就即場屌啦
上黎吠把撚咩

提人小心 同 公審無分別
樓主咁做等同無證據公審人
點知樓豬係咪屈人先

重點錯撚咗位

尾

如果佢係金城武

係呀 你唔好信 你記得叫你d 女朋友老母家姐阿妹行近呢個pk 度 睇吓仲有冇屈囉

你咁醒 咁快啲send比條友睇 叫佢告誹謗 告贏咗分返份比你

港鐵範圍內影相

你講咁多都係無證據
好難令人相信

大佬啊 而家一人至少一部智能電話
禁個制影張相、禁個制就可以放上網

我咪叫你拍片囉
屌你老母

佢搞你你即拍片 影撚到曬佢慌張個樣
好過你看圖作文

係咪要影佢強姦人 d 相你先安樂 係咪覺得受害者要再畀佢摸 仲要影埋相你先信 弱撚智 用吓個豬腦諗嘢啦

認住條仆街 周圍影人大頭

睇黎樓主有被害妄想症

兩代有咩分別
巴打用緊？

條撚樣慣犯黎專影人大頭,起佢底有個POST又係4K咁影人大頭
又話人非禮佢條女,痴撚線

你一影佢點再摸？
用下腦ok?

影相自由唔能係比你呢啲人濫用

個盒唔同

即刻清楚晒

佢係唔係咸豬手無人知 剩係知有人係車廂偷拍

唔可以咁講
呢個年頭真係好撚多變態佬摸人

但好心拍片為實啦

便衣？

屌

唔斷正冇意思，紿終唔係個個人都有上連登，樓主可以嘅話叫埋朋友去伏條友

記得要大聲叫先得

樓主係黨鐵判官

大叫報狗啦係到講 真係看圖說故事咩

條褲咁撚闊 點撚知係咪你自已條褲fing到人隻手

藍絲黎wow!

你估連登軍師無腦㗎？基路難行呀，又係感情/勞資糾喇

笑撚死

啲圖係個女仔影?

完